TERA classic 橫行有如黑警《掩耳盜鈴刪留言》 網民意見當無到，堅持送錢比TVB

多謝各位手足一直主動向各大品牌留下意見
我地最新發現有手遊商bbgame串過馬撚
唔止上年係TVB幫佢地隻game《新三國志》落廣告
最新幫埋隻《TERA classic》落衡廣告
最最最差係，佢地fb block哂留言仲唔俾派嬲滅聲

希望大家可以向佢地反映下意見
由於佢地fb唔歡迎我地提醒佢地，所以大家有個好簡便的方法

1.dl隻換皮糞GAME《TERA classic》
GOOGLE PLAY:
APP STORE:

2.係商店個評論俾低1星，講出你有幾不滿佢地幫偏頗媒體tvb落廣告，順便提埋其他香港玩家唔好幫襯呢D黑心免洗遊

3.剷左隻垃圾佢補充多個資料俾大家，有手足搵到間公司的官方介紹，呢度direct quote俾大家睇：
「BBGame成立于2016年5月份，广州黑胡子游戏开发有限公司是专业的全球化手游发行平台。立足于海外地区3年的专业游戏包装营销的基础，至2017已经在港台」

佢地係大陸公司扮台灣公司
千祈唔好係佢地個評論内叫政治口號&留敏感詞
大陸公司好驚敏感詞架
佢地驚到GAME入面世界頻講野都用精力值/係地圖講野要升夠5LV
你想係入面提醒其他玩家都做唔到最後，我地再次苦口婆心奉勸各品牌
係TVB落廣告等如俾錢五毛幫自己趕客，請謹記：
落TVB廣告=與香港人割蓆

記得bookmark:
TVB廣告客戶名單！！

消費前諗清楚

週街貼文宣圖：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

app台手足開始課金退錢行動

已比1星
download開如郁已經可以取消比分架喇，唔洗down曬3gb野
-----------
香港獨立 唯一出路

推
-----------
香港獨立 唯一出路

pish

BBGame

洗完佢版 俾佢block鳩左

全部洗版都比佢扑
去google play洗啦
-----------
香港獨立 唯一出路

推唔郁新po
-----------
香港獨立 唯一出路

照推
-----------
香港獨立 唯一出路

大陸野...

721

tui

push

一星行動準備好未

推到佢仆街

我個留言都比佢del左！

再推

本身未撚聽過
不過而家永世都唔會玩了

推爆佢

原本down左

不過不了

up

人地要賺人仔
都唔care港台市場
要搵方法斷佢大陸市場先有用

串到

即del game同一星
btw有無類似game可以玩？

easy

大家加油啊 佢洗緊正評
其他game 都唔好放過佢啊
新三國都係佢地

核突到

大陸game ,

Pish

唔好放過佢

呢D課金追戰力驚就算吧啦
咪同當年黑沙一樣
玩過一次以後都唔玩
都唔明點解咁多人玩

Push

一齊俾個一星呢D糞GAME

一星推

有女之後機都冇打，唔洗受垃圾game氣

大家做咗任務未

一陣down再比一星

傻仔先玩tera

唔怪得

一星多過五星

己一星

推

呢隻GAME垃圾到

又係炒短線課金GAME

一星轟落去

見到有個自稱深黃公會係巴哈開post招人
無眼睇

長期推

大陸game就直頭唔玩啦

中國公司假扮台灣公司

中國人連自己中國信譽都不相信

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

支那人洗分洗到上4.5
----------------------
香港獨立 唯一出路

畫質差撚過黑沙M啊 我屌你老母
仲課金 含撚啦

乜變咗支那公司代理當年有玩電腦版，仲要畀月費

已比一星

試玩咗陣 好似黑沙M 咁 都係個D按個制自己打啦，不過手機好熱 又lag server 唔穩定

支那game都有人玩，呢d 垃撚圾抄game, 同場一拳超人自動過濾敏感字眼

仲喺排行榜頭幾位

要同耀才一樣跌跌跌!!